一人一個戴口罩既好處

唔使剃鬚

用街靚女

？

嘴唇好咗 少咗甩皮

聽到隔離檯食客講 戴口罩唔駛刷牙

病少咗

生暗瘡都唔怕

比人以為好靚仔/女

呢幾個月又的確無傷風感冒

可以瘋狂係街視姦口罩男神

可以通街（扮口型）唱歌無人知

最好咪撚除
中過好多次伏
喺餐廳/台式飲品鋪
一除
哇屌
當我冇j過

可以女裝出街

可以扮卡卡西